[1Q題]乜野寵物小精靈會令人神經錯亂？

5頁開估

蟻

又bin屍

咁易都無人估

屌你老母

比卡超

錯！

死毛全c

立方獸

錯！！！

推唔到5頁

鹿 因為鹿死誰手 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

哈哈哈哈哈哈

無人估既

佢，或者其他超能力小精靈

錯錯錯！

百變怪

做乜咁激動

大比鳥 因為似周柏豪

有啲掛住IQ題的專家

岩 我欣賞你的思路

錯

成日先推到兩頁

好撚難啊

因為畢生精力比人1分鐘唔夠就秒左

唔難喎

小刺蛋

聽名都覺得痛

怪力？

怪力亂神

轉生左仲要比你班仆街再秒

好左，5個先估中

中！